100毛係渣哥幕後大老闆

原來大家都唔知，
100毛班人就係渣哥超大股東，
渣哥之所以開到成行成市，
渣哥啲餐牌、裝修、宣傳，
全部100毛都有份參與

唔通你未見過陳強出現喺九龍灣分店？
陳強會喺cashier數錢問數。
轉鬥黃嘅渣哥都幫得落？已unlike埋100毛

Block 9渣哥條橋，咪又係100毛諗出嚟，扮乜9真係block 9渣哥啫

王宗堯都係股東

呢個就肯定 唔係咁多人以為做義工嗎

Push

100毛都係搵錢至上

推

由年宵到間野都同100毛有關
唔會幫襯
憑乜野幫襯要查身份證
好巴閉咩

1OO毛好似49%

第二大股東 有錢齊齊搵 有人齊齊block

即係鬥死龍門 100毛唔可能冇份

推到個個都知100毛都係鬥黃黑手

推呀

鬥黃黑手

100毛個名好嗅

一早知啦 所以只信蕭生

咪又係全部掛撚住賺錢 只不過佢哋係掛住反政府嘅名賺大錢

但都大把傻仔衝過去比佢地賺。

連登仔要善用封鎖功能啊

有D野會睇得清楚D

爭住睇「腦細」場show

推推推

連推10次

再推9次

再推8次

再推7次

再推6次

成班連登怨婦
拉

再推5次

真咩？
依個好似無實證。
無必要多講。

講事實就怨婦？

再推4次

#51985

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

是但啦
成日鬥嚟鬥去
你話人鬥黃 你自己咪又係鬥緊
利申 咩大渣哥 龍門 兩邊都支持

王宗堯已經冇job，佢收入主要來源就係渣哥股東

但渣哥鬥死龍門 都要保渣哥？

隨便啦反正已經唔會理呢D野
生意如何相對香港宜家既狀況真係完全唔想理
一向都係黃就食

死撚開啦

你咪又係渣哥果類人
拉

關以前撚事咩 講鬥黃渣哥呀機械人

講事實就唔係同路人 好笑

拉

咁你同人道咗歉未？抹黑得好開心？你唔係第一次咖啦

拉 收皮 殊九族係最不智

係,所以你唔係同路人了...散了, 一路好走

未有實證
不過無咩所謂，反正100毛都49%
渣狗都第二
佢有都唔會多

講事實使撚道歉 你煩9我 你唔道歉？

無撚聊

渣狗想龍門死
你點樣兩邊都支持

唔係「你」嘅同路人呀嘛

即刻unlike100毛屌你老味咩股東投票，姐係100毛有份撚我哋啦

條友自己估估下之後話自己講事實

白痴仔

你話渣哥股東係阿叻 楊明 就有問題姐

100毛係渣哥股東，出晒通告新聞

燒埋 100毛
香港人 互咬

冷處理

即刻轉左

pish

過哂火啦

燒生都搵唔少錢啦😏

100毛無follow好耐啦
你仲睇緊？

你知事實咩？你唔入嚟你都唔柒知100毛係大股東啦

笑撚左
已封鎖會員 香港市民葉榮添

呢個唔係黃色經濟圈一環嚟咩？

提下人有問題咩

知道事實係你咩都唔知
拉

由得佢分化啦，順下佢意話杯葛渣哥，打扮工姐

唔鍾意呀 quit連登啦
包你喺熱門成日見到我

其實真係好撚煩
咪咁小學雞
鬥鳩完未

咁快冇point啦？究竟唔知啲咩啫 講啦喂

屌完渣哥咪算，使唔使左批鬥右批鬥……

咁講事實係大股東 有咩問題？

哦

你邊位?

無問題呀
人渣嗰陣話7票，毛記有49%人渣夫妻有2票？

不嬲都知

唔知你真on9定假on9

喂 都係冇point喎？其實你想表達啲乜嘢？

咪又係平時share d新聞出黎呃正評無料扮4條既人囉..

講左幾日講夠未批藍店仲好啦

即刻覺得100毛都好撚嘔心
有份撚鳩我哋搞港共投票而家仲出埋膠post扮晒蟹，仲即刻用100毛page share

白痴仔 網圖呀

垃圾毛

其實無..同你一樣....

想知股東
查冊就知
唔駛估估吓
不過要小小錢

姐係偷圖博上位
畀人屌至肯認唔係自己 cap

字都打錯 PR想點

嗱 咁係你on9咋 話人唔撚識講自己 盲反
讀好啲書 諗多啲point 舉一反三 ok?

Agree 原來PR 8號風球要返工

push

挑

roger that

放心.. 樓主咁講已經親眼睇曬, 全部事實黎

咁成個連登9成point都係網圖 你唔好撚睇呀

所以無得呃

大家咁話

like過100毛嘅都on9
靠抄post起家

係咪要笑？

over左

唔好株連啦

咁而家係咪事實啫？答我啦

PUSH

Agree

鬥完一個又一個
群魔亂舞

同意

咁你同鳩硬 sir 有咩分別
衰咗就話朋友 send 嚟

咁要問下點解渣哥要鬥死龍門先喎

我點知..無研究..你係專家..識上facebook周圍cap圖..
拉

又係消費抗爭

是旦啦不要鬥

咁你就唔好跟人口水diu埋一份啦 你最慘係讀書少 diu緊乜都唔知

冇興趣知，拉

真係好撚小學雞

Btw係黃就食 理撚得你地

佢話有七股東，無計股份多少，當七票
100毛佔49%，其餘六人分51%
咁只有兩個可能
1）佢講大話
2）100尾先係大股東

咪推

是撚旦啦屌
鍾意咪繼續食渣哥，覺得難食就唔好食
覺得龍門好食既咪繼續食囉

可唔可以問埋做咩你要連立場記者都唔放過
到呢一刻仲死撐唔道歉

渣哥=100毛

大家咁話, 大家都係咁既料, 為屌而屌

王宗堯 東方昇

唔怪之得渣狗咁惡

人渣哥係黃圈分化始祖

樓主幾個博士學位

渣哥係有錯 但佢出左改善方案

我地係唔係應該觀察下佢有冇改善先再繼續話佢

大家開幾十個post講黃店是非真係過分左

我問下大家...

抵制TVB個post大家推左未

美心旗下集團日日改名大家跟進咗未

Twitter日任大家又做左咪

點解唔屌藍先 要屌左黃先

黃店錯就要認同改，手足同時可以幫黃店補鑊

例如渣哥分化過龍門 手足唔認同渣哥既話
除咗齋係到講邊個唔岩 邊個唔岩之外
我地仲可以排隊懲罰龍門 用行動話比渣哥聽要改善

每個行動都盡量減少對黃圈傷害方為上策

真
批評又批評完 鬧又鬧完
咁得閒批鬥自己人 不如去搞對家先
龍門又好 渣哥又好 兩邊我都會繼續支持
只要係同路人 肯改善就得

拉 pr

想知樓主如果見到其他黃店都同渣狗有關
係咪都會叫人咪撚食

駛唔駛去陳日曦個fb 留嬲嬲呀咁

唔講咁多已 follow

Windows Cortana 狙擊系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我認為佢係掛立場個名賺錢 點解係死撐？呢個係我嘅觀察同判斷

哦 你真係唔係扮㗎喎 考DSE未呀弟弟

嗰時唔係唔比唔知咩英文字母字頭嘅香港人食咩？
利申渣哥不了

好煩，無人想理你
走啦
拉

“立場鬥死龍門，大家唔好再捐了”

遲啲有冇人咁開post呢

推!! totally agree

酸到咁....咁人地轉手比第2個先岩你心意?

咁渣哥一日未改善 都要杯囉 佢同咗龍門道歉未？

考完好耐啦博士

快啲回啦 咁撚慢

咁都算同路?

其實你係想人地同龍門道歉定同你道歉

鬥完未呀？！
鬥藍唔見你班冚家剷咁落力

好耐冇幫襯渣哥
聽日就去幫襯佢
純粹唔想你班冚家剷得逞

鬥自己人就咁叻，可唔可以學下對家咁團結。
雖然佢哋鬥人係仆街，但互鬥咪最後一齊仆街，屌

你試下諗清諗楚你打呢句之前 人哋明唔明你講乜先？

咩轉手呀？邊個轉畀邊個？唔明呀喂

已封鎖會員 - 香港市民葉榮添

同路人與其花精力去鬥散個黃圈，不如用多啲力搞9藍圈啦
拉

考撚到你咁撚豬 有撚用咩 再考啦

你識打打呢句前明唔明我講咩先

是但搵個人頂就解決左問題？
係咪兒喜左啲

個老闆對啲客人咁嘅嘴臉
仲幫襯佢嘅人真係肉尻酸

冇錯醒下呀大家
唔記得不推文回覆 sor

溫故知新

立場記者都有仆街！周圍叫人畀錢贊助佢

#1 香港市民葉榮添 • 2019年10月28日 23:07:17

你跟我講嘢冇用㗎 解決唔到你表達能力有問題嘅事㗎

聽你既偉論好過讀十年書吧...

唔撚怪得痴出痴入
成日唔知佢出現係到做乜尻

收到

依家咪落力鬥藍囉
唔係同我講咁都算黃店啊?

100毛個名真係冇改錯
分化搞得成，勁過請20個5毛

姐係駁我唔到啦

渣粉：
屌龍門：龍門食人血饅頭又退出黃色經濟圈，鬥撚死佢
屌渣哥：唔好再鬥黃啦不分化啊，鬥紅鬥藍又唔見你地咁勤力

改叫人渣哥

pin this la

渣狗鬥龍門嗰時你係咪縮撚咗入你老母個閪入面？

Thank you記得用不推文 拉

入咗你個 list 未？？

哦。我照食 照like。

pin呢張好啲

100毛要數佢罪都好易
1. 抄post起家 content farm
2. 上市投行絕對紅底，最叻抄高隻股玩財技
3. 已經轉型做左production house，背後幫好多藍底公司做廣告（唔會出100毛名）
4. 包庇大渣哥大把水軍幫佢撐

屌你呢啲傻閪睇d唔睇d
渣哥鬥龍門就唔撚見咗人

屌，唔記得fact check
原來佢入咗list

一又話係咪有錯唔屌得
TVB, Twitter, 港共放毒爆第3波。。。又唔見佢哋日屌夜屌

你打我一鎚，我就要打返你一鎚，你係咪覺得呢套 work？

唔怪得成日宣傳

批死渣哥咪唔洗分兩邊
天下太平

慘 靚條係靚仔不過無星味街邊樣

龍門做得唔完美，渣狗就要隊撚死龍門，你係咪覺得呢套work？

頭 2 版已經 5 個 blocked user
原來 8 號波 PR 都要翻工

唔係

大家都係為左賺錢搵食啫

3 呢個真咩？可大可小喎
不過可能拆咗好多間細公司接job 唔會知係100毛啦

收聲啦

咁依家佢做得閪，係咪唔屌得？

之前有幫富臨果幾間主打後生餐廳做廣告

唔知阿 是但啦
佢夠膽講自己係黃貼文宣屌黑警
我就撐

我上年到依家得閒就打你幾鎚
你最好就當冇咗件事啦
打返我呢套唔work
打嚟打去都唔知做咩

單純對事唔對人咁批評人同想互相鬥嚟鬥去係兩回事

你搞清楚件事先出聲好冇

我只係想知你係邊一邊嘅人
係對事唔對人
定對人唔對事

呢條機械人搞得清件事咩 以為自己啱晒 同路人就唔小得嗰啲

#60916

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

好明顯對事
我屌渣狗一向係因為佢block人，冇屌過佢出軌人格謀殺佢

對事唔對人 咁點？咁可以屌渣哥未？

個 POST 大把人屌你又扮睇唔到

下，仲未unblock我喎

等陣先，對事不對人
佢有分化歷史未必等同五毛

如果佢今次追擊人渣哥搵出嚟嘅股東係真
就算入咗list都要撐佢一次先

你對立場記者單嘢呢咁

我夠屌柒咗你好耐啦 你咪又係入嚟畀我屌

真！擺多啲心機落其他任務度重好過啦

我無話過佢係五毛

係咪黃就有免死金牌，做乜都得？
人渣哥帶頭拉大隊玩鬥黃、抹黑、滅聲、做謡、小圈子。
佢係為咗光復香港；定為錢，有腦嘅都睇得出。
唔好同我講佢做咗幾多嘢，我想問翻你佢呢一年佢搵咗幾多錢？
過去廿幾年賣埋啲燒賣、魚蛋，有閪人識。
可能連登仔未創過業，49%股份賣250萬係梅過梅菜。
佢宜家嘅一切都係靠過去一年high profile賣政見得嚟。宜家咩環境你我都知，佢重可以開分店？

你出品做得好，搵到錢我佩服。
但係靠做埋啲小動作上位，食人血饅頭，我就屌尻你啦。

睇唔睇到呀 機械人又選擇性失明？

不分化
少少地入10手毛記先

開始對人唔對事

兄弟爬山 你有你留 我有我去
你要跟共產黨延續立會法就睇你第時點柒

屌柒你 你個bot咪話入list係5毛囉
柒撚咗啦你

用時勢去做自己渣雄

如果你對事唔對人 我小渣哥你就咪柒入嚟阻撚住維穩啦 黃就唔屌得？

100毛係黃架， 唔好分化啦

其實老鳳講錯
佢條list個名叫戇鳩仔list
入咗list唔代表以後都冇機會翻身
今次老鳳想睇100毛hold人渣哥股份嘅證據
如果真係hold 49%咁撚多
即係100毛喺三大偽黃店出書搞分化呢件事都要負上責任

我個 LIST 無一個 tag 係叫五毛

同埋我諗你係講緊呢句：
本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

識唔識中文

手足，停一停
俾佢一個機會抗辯

details plz

嬲爆爆...

你邊位呀 收鳩皮啦廢list

當年250萬買起渣哥49%股份

好明顯係你對人唔對事
又會員標籤、又起底

不如你又講下點解唔屌得人渣哥先？

呀手足，原來洗底係咁易
佢由始至終都死撐自己無屌錯立場匡哥
唔明仲有咩抗辯空間
講嚟講去三篤屁

ho ball

又傷咗機械人自尊心 條傻仔整咗個list㗎

又開始死撐
屈完人當無事發生
算啦你都唔係第一次
慣咖啦你呢啲咁嘅人

對住...
612: 係咪黃就可以唔公佈有幾錢剩?
星火: 係咪黃就唔使幫手足打官司?
北區好鄰舍: 係咪黃就可以唔公佈買咗乜物資?
蘋果: 蘋果係咪黃就可以影路線?
立場: 係咪黃就可以影大頭?
龍門: 係咪黃就可以踩過界?
某黃店: 係咪黃就可以用大陸雞蛋?
某黃店: 係咪黄就可以用大陸豬?
某黃店: 係咪黃就可以用東江水?
眾志: 係咪黃就唔使理D 錢點處理?
攬炒巴: 係咪黃就唔使公佈D 錢去咗邊?
醫護: 係咪黃就可以唔罷工?
空姐: 係咪黃就可以唔罷工?
...
...
...
係咪黃就唔亂屌得?

你覆返上面個清話你對人唔對事未柒頭

我幾時有話唔畀佢屌？
你其實知唔知我屌緊佢乜？

唔好嘈住
老鳳開波都會開錯人
power_off巴打自然都唔一定100%準確
大家都係人，唔係神，就算神都可能會錯
你之前對於立場哥哥嘅言論(power_off放你入list原因)
老鳳暫時當冇發生，日後再睇有冇需要追究

請集中講100毛hold人渣哥股份證據

原來100毛夾埋人血渣食黃圈人血， 你班仆街不得好死

柒咗啦 冇人知你做緊乜 冇人care你個廢list呀

唔好離題啦
咁我有冇屈你五毛呀
答啦唔好避 ok？

此post明顯有兩個PR狗, 已block

啱呀，啲正皮都係我自己撳咖
google 咁多人引用我個 list 嗰啲都係 bot 嚟

呢句算唔算？「能方便辨別藍絲五毛」

其實你不如批真藍絲好過啦 批我有9用咩

帶罪立功者，可以酌情赦罪

咁都計？
你知唔知呢句點解
係講緊成個標籤功能呀
人哋點用個 function
真係用嚟標五毛又計落我到呀

鬥完未

pin this

100毛係股東有咩問題 你話中資股東就話姐

呢條引戰五毛block咁佢好耐
唔好同佢認真

問題係渣家軍搞分化

咁點解制裁林奠又要制裁佢屋企人?

原來係真5毛 唔掛得串佢冇讀書佢冇聲出

呢度啲人真係唔屌得黃

帶頭歧視非香港出世香港人wor

性質完全唔同，唔知你想表達咩？

You are right

ok，明白晒點解會搞小圈子搶勢力
渣家軍永不錄用

老蕭至少發財立品

12點一到又出黎開post煩唔煩，打風啦仲開工屌你老母咩

問題係佢想玩monopoly…

啱啦翻去瞓啦香港人
一諗起我要俾人標籤同呢班人渣係同路人就瞓唔著

1)機會大好多

3）渣狗有7個人格

你咪唔好訓慢慢鬥黃囉。

唔食咪唔食批完一間又一間，遲下係咪入去冇認證既“黃店”又要比人批？

即刻買咗1716，準備一日三餐食渣哥

黃圈有老鼠屎唔去清
到時你食乜撚野黃圈

天琦話切忌山頭主義，
而家100毛同人渣就係想自己建立個黃圈山頭
其他人順我者生，逆我者亡，帶頭批鬥
批完一間又一間係佢地，龍門、亞玉冰山、華叔
而家我地係拉返佢地落黎就係批鬥佢地

亞玉冰室*

班人係咁
十足十d藍絲屌後生仔
人地見到唔公義出聲
班人唔知頭唔知路就屌返出聲既人搞事
有d直頭話係pr 五毛搞事
痴撚線
2020仲有咁多呢d港豬

夾part搵食姐

你有冇曾經屌過上面其中一樣?

好懷疑你係咪真係有留意黃店？宜家重有咩認證？
重有批評佢唔夠黃叫鬥黃；指控佢做謡、抹黑、滅聲、惡意競爭唔係鬥黃，明白唔明白吖Kelvin

老實講我支持呢個政策嘅
因為嗰時爆緊肺炎 而非香港出世「香港人」多藍絲廢老
又唔知佢有冇返過支那 有冇接觸過病人咁
呢個政策就可以skip左一班潛在病人 食客食都安心啲嗰
btw冇心針對非香港出世嘅手足 只係藍絲廢老人數更多

屌渣哥對於頭3樣無做？

岩啊 香港人一日剩係可以做一件事

自己睇下上幅圖.
再睇下呢個星期乜POST 最多啦. 使唔使幫你數呀?
唔使數成個星期. 數今日都夠啦.

有乜衝突？
你就真係鬥緊黃啦

啱呀. 香港人一日只係可以叫人不分化呀

有好幾間黃店門外寫住不歡迎中國人
但佢地從來冇check人身份證
阿人渣有咩權力可以check人身份證？

100毛，我都忍左佢好耐

原來連登就代表左成個香港

抄都抄到唔知Up乜鳩咁 學好啲中文先啦

我不嬲都係鬥黃架喎.
最鐘意同D 楂住"有錯唔屌得?)既批鬥撚鬥黃架喎.
鬥唔贏就話"我都冇話自己係黃"
一係就話"呢樣同嗰樣唔同" 冇得比

又的確冇嘅
但芝麻人唔自律又係事實喎

其實講到尾咪又係啲Gimmick野係到Make noise
真心唔覺呢啲措施有乜鳩用

條友渣粉黎
自己咪又係mon住渣哥既post

屌 唔好搞到我撐渣哥咁
我淨係支持呢個政策 佢為人品格不了

我都係咁話.
連登真係同公海脫晒節. 由上年10月開始連登同公海唔小D 風吹都係相反.

岩啊 仲要次次一駁唔贏就係到發埋曬啲小學雞脾氣

我不嬲都話渣哥, 龍門都冇食.
幫襯龍門既渣粉

唔怪之得渣哥成日影相up上Facebook

認真 有冇多啲source?

留意還留意幫襯還幫襯，渣家軍我一次都未食過。只係覺得知道佢係咩人叫身邊朋友優先幫襯小店就ok。

你都痴撚線
原來你用一個討論區既post數量去睇香港人而家關注緊d咩？
仲要係多post講渣哥=無人理其他野？
咁你去波台係咪覺得全部人都係睇波唔睇政治？
去財經台係咪覺得全部人淨係識炒股？

同意唔好哂咁多時間係渣哥到
但你唔好咁撚痴線講到屌渣哥對於其他野乜都唔做先得架

我都回過你幾個POST.
我都講明渣哥係有錯. 我有食龍門.
冇位入繼續屈人係渣粉

如果你地用一樣既精力去追擊藍店就好啦

追擊左藍店唔通又要同你報告咩
追擊完藍店就緊係追擊埋黃圈毒瘤兼「自覺大台」

d渣粉見到今次仲大獲過上次
就係咁吹風話個個掛著屌渣哥唔理其他野

十足屎家軍之前招數

對準政權啊
做番主線啦
追擊藍店有咁勤力就好

係. 屈人屈你係分化撚. 十足十係共產黨D 招數

咁點解你唔出post狙擊？出完我支持

睇番你啲Post就肯定你唔係五毛個啲既
不過你既睇法真係不敢苟同咁解

咩邏輯

呢個好同意. 真係好想見到連登仔狙擊一間藍店有咁多POST

咁得意既，追擊藍店在心中，追擊黃店係連登大鑼大鼓。

咁都唔明？
佢問人做咩唔狙擊藍店，我咪問佢點解你唔帶頭做起先？
帶頭做一定有人支持

渣家軍根本係屎家軍翻版
為利益圍威喂 打壓異己
出事就話唔好鬥黃分化

啱吖，一定要同身邊嘅人講。
不過你見到佢哋招謡撞騙你唔會嬲咩？
我就嬲過火屎，因為知道有太多有心做嘅小餐廳俾嘅哋玩死。

哇你又知我剩係在心中?
唔通你係我腸入面條蟲?

見解就係.
狙擊渣哥就一日唔知幾多個POST
藍店. DNA監控. 第3波死咗6X人.......加埋都唔夠渣哥多

喂，你同人渣講啦，狙擊藍店在心中，狙擊龍門就起FB大鑼大鼓

好啦好啦，黃店死哂聽日美心見啦。

不過老實講
連登推行動Post/正經Post唔太上到熱門已經唔係第一日既事
今日既連登已經唔係上年6,7,8月既連登 呢個係要認清既事實
你見TVB同Twitter戰線日日都叫要人都係咁少人就知
但我亦都相信就算連登無呢件事Sidetrack左都好
都一定會有其他野阻住其他Post上熱門
但至少我覺得要滅下渣狗氣焰係正經野

點解唔去追擊藍店？
搞渣哥有咩用？

嬲？我覺得失望多過嬲。依家有太多野嬲過佢假膠，屋企附近既藍店都未執我仲嬲。有精力我都搞鳩咗間藍店先。

點解唔去追擊藍店？
搞龍門有咩用？

乜原來你眼中既黃圈得渣狗一間
唔怪得渣狗日日咁多人幫襯其他黃店就拍烏蠅啦

都係個句 兩樣野可以一齊做
一邊收藍店皮 一邊令毒瘤黃店收唔到其他黃店皮

渣哥呢排係好搶口
最近直頭係連環柒 好撚抵屌
但屌咗咁多個Post個個幾十版真係睇到厭
佢出呢個Post，點都係有PR成份
但同時佢係知引起公憤 所以先講埋咩Block渣哥
大家繼續往死裡屌 好快佢會變成幾個月前嘅龍門
係咪連改過嘅空間都唔想比佢？

係咁自言自語

聽日放假，今日要趕業績？

其實已經俾過好多次機會佢
呢次亦唔係佢第一次大規模禁聲
之前試過有手足同佢提龍門就俾佢鬧鳩人柒再block人
然後又笑過手足食屎(暗指龍門)
咁咪柒串仲要日日咁高調我真係唔撚鋸佢
仲要咁耐仲未unblock又無道歉
出個鳩Post就扮撚曬蟹 同港共有乜分別

你又知我無幫小店？唔通你又係蟲咩，黃店不論大細，小一間就一間。
人地都知衰啦，唔中意咪自己唔食囉。

你係股東， 直頭去人血渣食野唔洗錢

幫襯要查身份證咁撚惡咩

more

跟振美學掛

老實講我就無食過渣狗
龍門都剩係食過一兩次
黃小店就日日都幫襯一間咁濟
不過見你講到真係鬥死渣狗就好似會搞死曬啲黃店咋
大把黃店日日告急叫救命啦
渣狗仲成日搞埋曬啲技倆叫人去食
又唔見佢多啲幫手宣傳下小黃店?

呢個post 唔少100毛網絡打手出沒注意 ⚠️

佢收入來源唔係爸爸咩

渣狗搞龍門係事實
100毛繼續觀望

老共最鍾意玩窩裡鬥

我有好多朋友係香港做飲食，有心做、出品好、價錢合理，但係就個個就死，做埋都唔夠交租。
就係因為呢班人靠手段斂財，想獨攬資源。

你唔係以為真係咁多人會去check邊度有黃店嘛？你支持佢先係做死黃店。

改乜 q
由笑鳩人受襲到屈人強姦
要原諒幾多次先夠

屌
原來 100 毛成 49%
南亞仔我睇錯佢地

雖然都冇睇好耐
但 49% 等於之前啲嘢佢地全部有份

100 毛再不停搞咁多小動作， 香港人會當你作tvb 看待同處理

時間未firm禁落去睇唔到post了

刪左Post ?

你講渣家軍?

禁倒, 2016年

關我撚事咩
而家我要批死渣哥
回復黃圈和平去大台得唔撚得
老共夠鍾意你班人夠懦弱
遇見不公為左唔洗煩總有籍口多一事不如少一事

咁就算啦 16年都未分呢啲

一認真覆啲人就唔撚見曬 推一推先

嘩！！！
old new is so exciting

Follow曬你地等睇批鬥埋燒山

不如你講下燒山有咩柒事係柒撚到值得俾人追擊

撚知咩你地慢慢搵啦

咁你就收皮啦 係到鳩Up

收你老母皮咩
咪話等你地搵囉
你地咩鳩野都鬥得起架啦

What’s happened?

You mean this?

黃店做錯屌到上天花板

幫你搵下個閪腦係邊就得 柒左又唔撚認係到拖其他人落水
好撚柒啊渣家狗

佢之所以畀人屌到反皮 係因為通敵兼背刺⋯

我覺得
批評還批評
唔幫襯還唔幫襯
唔好去太盡

幫手澄清返，只係show身分證背面，唔會睇到任何個人資料，去證明幫襯嘅人都係香港居民

連登好多渣哥打手
如果落實左健康碼先可以入舖頭食野
連登仔一定支持

同緊渣狗軍講?
人地玩批鬥玩到上紅媒喎
去得夠唔夠盡

認真問
真係有所謂? 如果當100毛係黃店，佢賺藍絲錢，唔係仲好咩?
定係覺得佢幫藍店洗底所以唔OK?

想講好耐 冇人想知呀
要撐就落舖頭幫襯啦屌

只要身份認同自己係香港人的人
都係香港人
雖然係好表面咁睇一睇
但間野唔係私人會所
咁既做生意手法我唔會幫襯囉

岩啊 批鬥批到上紅媒真係好肉酸
好心就三口六面拆掂佢啦

我同事拎staff card 都畀入

渣狗走得太前

你未姐

你哋批鬥到上連登熱門都一樣咁肉酸㗎咋

我唔理，總之黃就冇問題

Are you sure…

唔夠渣狗肉酸
唔係佢之前批鬥到咁盡 日日抽水 又做共產黨 都唔洗俾人屌到宜家啦
自己攞黎賤

通敵又背刺又勇武（把口） 簡直係黃圈呂布

黃唔係大晒
黃都要尊重人
個疫症唔會歧視人
只要身份認同係香港人就係香港人
包括南亞仔你都係

我想講即使新移民都唔少黃尤其我住天水圍更加清楚

好嬲好嬲

Btw agger ching

食撚屎啦100毛渣狗
自己仆街搞小圈子搞bully
然後想屌人鬥黃?

關你老母撚事黃呀
仆街邊有分黃唔黃, 收收皮

屌你老母自己雙黃唱
肉鳩酸 垃圾賤渣

光榮冰室唔歡迎大陸人
跟住黎明and friends想去了解點解會有咁既諗法都俾人屌

香港是多元文化地方
劉嘉玲初初黎香港講野有口音
唔通唔俾佢做明星？

新移民都有好多努力學廣東話
但而家好多野仇恨先行
可悲

好撚煩 邊個同你講屌渣哥要玩株連
渣哥就渣哥 100毛就100毛
你宜家係屌緊渣哥鬥黃 唔好on99玩埋支線 咩咩大股東
你一係就拎100毛鬥黃証據出黎 如果唔係就縮返入老母個閪到啦

扮黃，佢係自己人黎！佢不是黃屍！真的！

劉嘉玲依家都仲有口音
不過 agger

渣哥收左皮，係時候搵下個目標，就100毛啦，上呀連衛兵

其他自問唔係連衛兵，仲有少少思考能力嘅人，記住你要搵一個人/一個機構做錯過啲咩其實唔難，如果做錯過任何事就要逐個清算批鬥嘅話你好快就冇哂戰友。自問冇能力一個人光復香港？咁就唔好隨便屌同路人啦。

至憎100毛
咁渣哥真係898啦

金燕玲台北妹口音
劉嘉玲杭州妹口音

在連登太多仇恨了
難得無負皮已偷笑

岩啊 你呢啲說話留番同渣狗講就岩曬

不嬲有人鐘意放大黎講
鬼打鬼 check係咪香港人變左記錄身份證資料

要賺大錢梗係掛住撐警藍店嘅名義啦, 自稱黃店又點會賺倒大錢呀, d黃絲又窮又少人, 撐警撐政府嘅藍絲先係香港嘅大多數人喎

咪就係, 係我就寧願俾錢食藍店喇, d藍店打住撐警撐共產黨嘅名義賺錢, 我洗錢都洗得舒服好多

都係架，咁你係咪做返佢做過嘅野呀？一隻手掌拍唔響，冇人理佢分化嘅佢自然會收皮啦，同你個post同一道理

又係呢啲 聽到厭啦 有無啲新野聽下啊

當年係到賣figure都勁多白痴去買

人渣

出多d力起藍店底好過啦
話之係龍門定渣哥
總之乜都幫襯 就係唔幫襯藍店

5毛呢咁

龍門鬥死龍門
黃圈大晒？食物質素係最撚重要

利申 見龍門呢排好似生性
準備今日晏晝俾次機會去屌一屌佢

食人血饅頭

大渣哥 屌你老母 罷食啊

靠100毛做PR真係等執都得

柒到

藍店又唔見你批鬥得咁積極

渣狗自己攞黎

屌7龍門不遺餘力
人地屌渣哥 「龍門粉！分化撚！」

唔係話要幫邊一邊
但原來block左會仲睇得清楚d ?

Page 85-86

司馬昭之心

樓主係五毛，搞分化

佢71立會喎
同埋佢而家做唔返藝人

屌鳩渣水陸成日抽水分化 捉到痛腳之後做翻一樣嘅嘢真係批鬥自己人世界第一

渣哥同大渣哥都有份

繼續鬥黃啦
連100毛都屌得
PR公司咁早開工呀

又係咩寧願鬧黃又唔鬥藍呢d point
我都唔幫襯藍店，可來再鬥佢
今次人渣哥既問題唔係單一鬥黃咁簡單，而係佢以往積落既野

Btw, 我fb仲未被解block, 果然同林鄭一樣, 講一套做一套

推呢個
我係對家一定捉住呢壇嘢唔放搞散黃圈

會係咁見到d已封鎖會員留名囉
全部唔係五毛就係帶風向 自己親手block嘅仲邊有得屈

岩聽

咪撚再食，食其他黃店，尤其係細舖

pr真多

唔該晒，很有用

100毛幫佢度條橋

正

登錯曬令我地唔開心
批鬥你

私怨關我撚事咩
你屌黑警屌港共我就撐
今次戇鳩咗下次唔好再錯就得啦

100毛反送中都做好多野
但估唔到仲係咁垃圾

忍撚左大半年先狙擊佢好胸部廣闊喇喎
你估冇人平心靜氣同人渣講過？
咪俾人block囉，俾人話食開屎囉
做個黃店老闆以為自己係皇帝玩獨裁呀
呢班賤種唔挫下佢地銳氣繼續大把人受害
你估淨係得龍門受害咩？龍門、亞玉、華叔
呢班渣家軍屈完人有冇同人道過歉？

想當年100毛都係靠抄高登post起家

上面成班五毛狗打風都要開工呀

渣哥8號無開鋪又出黎又出黎洗地屈pr?
連登幾千個負評全撚部pr呀

兩間都繼續食已經得

愈燒愈遠根本就係專業級分化手法
BLOCK

100毛打手好多

少年，你太年輕了。你以為連登上真的有那麼多人給負皮？其實都是我一個人給的，不然我再換個ac做同樣的話給你看。

你搵777同同路人比
你都死不足惜啦

全世界都係藍 你最黃

同林奠，渣哥做野手法一樣
Block晒d異見，話人帶風向，係惡意中傷，之後就話主流意見都係支持

渣哥打手全面進場

其實呢件事龍門渣哥都有錯
我諗100毛都知玩大左
不如我地冷處理咪算

真係笑撚死
唔識答？因為制裁果個人佢唔撚驚，係要搞佢周圍D人先識驚
連登以前玩起底都起埋d屋企人啦
同埋好似有人跟蹤龍門老闆d屋企人咁咋嘛
而家俾人以其人之道，還治其人之身，就咁大愛
班賤種搞同路人死不足惜，我咪同佢地一齊死囉
攬炒丫嘛

垃圾100毛

正喎

是旦啦 諗深一層渣哥都係受害者姐

我覺得肯認錯咪比機會人證明自己囉，日日鬥黃你煩唔煩呀

果幾個account 日日開工搞分化，大家要努了拉呢啲分化post

自己block人怪邊個

任何連登帖文，只要見科學猿有份出現，你就知道，這個帖文必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

唔好鬥啦。。

屌 咪一間餐廳仔 洗乜成日講
唔食咪算
我都唔會幫襯
屌 未試過食飯check身分證

當年100毛撐天琦，成班泛粉批鬥佢，後來日日嗌住光復香港時代革命唔撚知醜，仲當天琦係神咁拜，我都未屌你老母。而家連嗌都唔撚咁

算吧啦你入返議會食龍門啦

滾動

一間餐廳可以講咁耐
又叫人唔好鬥黃 唔岩咪唔好撚去食囉屌

兒登仔係咁，淨係識鬥
比你屌死埋100毛又點? 咪冇左把聲又冇野取代囉
後果唔洗理，最緊要屌，
屌政府屌唔死，屌同路人屌得死，梗係屌屌得死果邊啦

3. 賺到藍屍錢又無所謂喎，反正黃屍唔會因為廣告幫襯藍店

前提係知道間嘢藍

點樣是旦？

佢搞左人地成年。點受害？

受到佢內心既污垢所害？

因為佢狗格低賤，害左佢肉身？

定因為佢癌細胞上腦，控制唔到貪念，令佢想搞死生意競爭對手？

正解！不過我覺得點都要係兒登抗衡吓班鬥黃撚，拉吓佢哋啲post

是旦啦 鬥黃有咩好處
你係咪想逼死100毛同渣哥先安落？

你又開工鬥黃啦？